# Nasa kul student aplikacija

neki testni paragraf

jos neki dodatni paragraf

# Generiranje studenata

Koristi klasu `StudentGenerator()` u kojoj metoda `get_n()` vraća n studenata.

- Metoda `get_n()` prima parametar `n` koji govori koliko studenata treba 
  generirati i vratiti u listi.

# Instalacija

- Neke upute za instalaciju
- Jos neke upute
- Hrpa nekih uputa
